白宮發言人：trump 好唔滿意中國對香港做既野，香港很難繼續保持國際金融中心

不過記者問會有咩具體做法，發言人話未有公佈住

Bloomberg QuickTake
McEnany says Trump is “displeased” with China’s efforts to crack down on Hong Kong, adding that he said, “it’s hard to see how Hong Kong can remain a financial hub if China takes over”

片：

香港收得皮

警務人員子女關注組

呢點都可以睇下今日張崑陽佢地同參議員 Josh Hawley 既會談
Hawley 算係其中一個最落力既美國國會議員，例如有親身黎香港睇示威，亦有提出hong kong be water act

張崑陽: [Hawley] 亦跟我們保證美國政府包括總統和國務卿本人都十分重視這次事件，亦前所未有地使用極強烈的措辭譴責中共今次的所作所為。若果國安法落實，國際社會很大機會取消對香港的國際承認，所以從來攬炒的真正元兇就是中國共產黨。

依幾日美國果邊完全係放晒風攬炒香港
恆指都係繼續升 有啲太明顯

條女侵岩食

32 歲
人地民主社會

美國都唔肯幫香港。。。。

唔知仲係咪處呢

中國唔托咩
大戶多謝佢添啊

結左婚 有一個小朋友

升肛交所同中蟈老千股，又靠托住內淫唔大跌。
其實期結前托住唔出奇，睇吓可以玩幾耐

鬼佬：忍撚夠啦

國家隊仲唔進場咩
升個D全部都係支股

你其實係咪唔知港共背後勢力係邊個

打啦好悶丫.jpg

華春瑩.jpg

跌 1300 點 , 反彈得 400 點 , 咁叫繼續升 ?

Sir this way

Bloomberg QuickTake
@QuickTake

LATEST: The United States mulls sanctions on Chinese officials, businesses over Beijing's effort to crack down on Hong Kong

彭博：The Trump administration is considering a range of sanctions on Chinese officials and businesses over Beijing’s effort to crack down on Hong Kong, according to people familiar with the matter

so, Trump won't let China take over HK

快啦頂唔順啦

more plz

有料到？

吹成咁一定會出手啦
問題係點出手姐

U.S. Weighs Sanctions on Chinese Officials, Firms Over Hong Kong

Bloomberg News
May 26, 2020, 3:39 PM EDT

The Trump administration is considering a range of sanctions on Chinese officials, businesses and financial institutions over Beijing’s effort to crack down on Hong Kong, according to people familiar with the matter, Bloomberg News reports.

The Treasury Department could impose controls on transactions and freeze assets of Chinese officials and businesses for implementing a new national security law that would curtail the rights and freedoms of Hong Kong citizens.

Inter-agency discussions are ongoing and no decision has been made on whether or how to employ the sanctions, said the people, who spoke on condition of anonymity because the moves are still under consideration.

More information is available on the Bloomberg Terminal.

已經接近官方放風
上面班友仲喺度講悔氣說話

The Trump administration is considering a range of sanctions on Chinese officials, businesses and financial institutions over Beijing’s effort to crack down on Hong Kong, according to people familiar with the matter, Bloomberg News reports.

The Treasury Department could impose controls on transactions and freeze assets of Chinese officials and businesses for implementing a new national security law that would curtail the rights and freedoms of Hong Kong citizens.

Inter-agency discussions are ongoing and no decision has been made on whether or how to employ the sanctions, said the people, who spoke on condition of anonymity because the moves are still under consideration.

Chinese officials 係咪包埋HK班共狗

仔都生埋喇on9

咁唯一驚就係力度唔夠囉

& when
侵要助選就應該唔會拖

一個禮拜前都唔夠先講緊立國安法
美國咁急放風 應該振奮士氣先係
唔該唔好再放負

得閒就上twitter多謝美國議員同官員啦

當然，唔通佢哋唔係chinese？

如果都係唔肯取消香港關係法即係中共押贏左 香港玩撚完

唔通分開寫HK officials

哩排已經多次放風話一國兩制受損 而關係法係建基於一國兩制

Agger peter仔

近排twitter好似多左人

暫時未提過對關係法有咩影響，我怕Trump佢縮縮地

希望佢年尾真係贏到

邊個

未有公佈姐

[突發]. 白宮國安顧問：即將制裁香港

“Secretary (of State Mike) Pompeo will likely be unable to certify that Hong Kong maintains a high degree of autonomy”

Pompeo都有類似講法
而香港關係法就係建基於哩樣野

“it’s hard to see how Hong Kong can remain a financial hub if China takes over”
商人+總統講出黎特別有說服力, 香港

真。。。

勿謂言之不預也

快啲取消香港獨特地位

邱騰華又要出黎屌柒全世界

有病睇醫生

侵侵記者會度話做緊野, 今個weekend 前會知

勿講多過做

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

Sir , this way

人地一撚早做緊野啦
自己諗下邊班賤人係到帶風向話美國唔會出手/唔好求美國啦

都唔知帶風向有咩作用，帶兩日？
過幾日美國真係出手就即刻收皮

支那托咋

唔係呀，好多蠢人都比呢班別有用心既賤人帶到陀陀擰架。

唔係美國移錢番黎 想好似瑞幸咁drop to zero 咩

美國出少日聲，班人就講到世界末日

帶完風向會對實際情況有咩影響

點解冇影響？
你見到幾撚多人嗌緊進攻功能組別，35+就知發生緊咩事啦，就係因為有班撚人叫人唔好靠美國，要靠自己呀嘛，真係咁難明咩？

著重返議會呢方面去講，美國講撚到明2020香港要有普選立法會，清楚寫係人權民主法案到，唔係暗示黎，你再諗返點解有人要帶呢個風向就通晒。

侵講得出做得到

咁takes over 有好多詮釋嘅方法，希望trump 大力啲打中國

落力D 重手D
加大力度

Earlier @POTUS @realDonaldTrump stated that he would look at the #Uyghur #HumanRights Policy Act this afternoon and stated the world will hear about something very powerful from the @WhiteHouse on #China by the end of this week.

美國公佈做嘢係呢幾日喎
立法會係9月，帶條春？

基本上美國如果唔強硬回應，中共其實會更囂張

咁咪好囉 仲唔走貨等幾時

President Donald Trump, asked about the possible sanctions at the White House on Tuesday, said his administration is “doing something now” that he will unveil later this week.

“It’s something you’re going to be hearing about over the next -- before the end of the week,” Trump said. “Very powerfully, I think.”

A Treasury Department spokeswoman declined to comment.

Source:

今星期內wor
大家唱左美金未？

推

用2000億只托得起500點都無，今日無撚硬

過埋聽日兩日兩會先知trump會點做
trump 既往績唔係得把口

sir this way

快D制裁啦

香港失金融中心，monkey星加坡應該最開紙。

而家係叫人返去美國

689開聲認證國際戰線之後的確多咗好多，連REDDIT都係

就算有都唔會由係由發言人放風啦

睇貿易戰就知

美國一定會出手，只係唔知有幾重。
希望會制裁香港官員，咁至會即時震懾班狗官。

其實美國想重返太平洋
快d發展台灣 放棄香港

取消 香港都 完

只係用國家力量去搞個市已經有問題啦
仲有得升好大程度係啲炒家知道共匪會放錢落啲蟈企

一日未正式制裁，講咩都無用

發言人唔係咁用係點用

好多on9仔 成撚日放負

倒跌勒！

即刻黎料

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

今朝無乜香港傳媒敢報，去到近開市先有

唱好